陳志全私人檢控郭偉強襲擊

全文

陳志全私人檢控郭偉強襲擊

陳志全昨到法院交文件提出私人檢控。何賢攝

【本報訊】本月初建制派與民主派為立法會內務委員會選主席及副主席，議員多番埋身肉搏，其間工聯會郭偉強在會上強行拉扯並拖行陳志全。陳志全曾報警，但警方至今沒任何消息，他透過眾籌籌得100萬元決定興訟，昨向東區裁判法院提交文件，循私人傳票方式刑事檢控郭偉強普通襲擊。

內會遭拖行 報警無回音

陳志全昨於庭外指，案發於5月8日，同月11日他已往警署備案，惟至今已兩周仍未見警方有任何行動。他稱，提出私人傳票作刑事檢控是最快、。。。。。。

林鄭前日於臉書發帖，指摘立法會瘋狂拉布演變成暴力拉扯。陳志全借林鄭帖文揶揄警方，指若將身份調換，施襲者是民主派人士，受襲是保皇黨或者立會保安員，。。。。。。。。。。

他指根據過去經驗，即使泛民報警，警方都會不了了之，惟這次受襲過程在傳媒鏡頭下鐵證如山，郭偉強無從抵賴。陳又指會同時將相關影片交予法庭，。。。。。。。。

陳志全向眾籌捐款的網友致謝，透露應付法律訟費的開支後，剩下款項將捐予612人道支援基金 。

■記者陸羽平、蔡少玲

Push

推到班仆街死

8月尾係時候幫郭偉強宣傳下

私人檢控起跳幾多

晒鳩氣，可能到時係慢必變被告

一樣
不過難搜證
極難告得入

對面咪屈佢拎起張櫈想掟鳩人囉

推

最後可能演變成 陳志全被檢控傷人罪終身監禁

郭萎強呢排過海個面有好撚多廣告由其喺係伊館個幅，見到都唔開胃

今次成個話程拍晒

但紅官

郭榮鏗就更加難入罪 根本跟足程序
律政司都唔出手 知無勝算

郭偉強犯法一定要負責
犯法就係犯法